【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

一上facebook
係咪都話人鬼

最撚on9 「咁大隻，一定係差佬」
成日係到用身形標籤

gym撚冇出去，又話乜都唔做，唔幫手
大隻巴出去幫手，你又話係鬼

前線幾多人呢幾個月不斷訓練
新手進步得快唔得架?

d黑警好撚柒肥同瘦架，佔多數添呀

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

幫推plz

plz

啱啊

冇力推

有冇叫人唔好睇身形就話人鬼
其實d大隻巴真係好有用架

屌啦聲 今日都比人當係鬼，仲話你搞到我好驚 跟住拉住佢條仔走去另一邊，屌啦星 當時即刻嬲撚咗

推

唔捉鬼

明明大把狗瘦到仆街

值得一推
其實好多gym撚有出去
講真 大力d真係爭好遠
大隻d d popo都未必會郁你先

完全cls 有巴打攝左衫都比人捉

其實fb話鬼係策略來，，，，現場就唔好咁做

今日落雨又冇帶遮，件衫濕到貼晒 諗住扯出黎扭下水 就即刻屌我做咩唔攝衫，我講咗句唔好意思 即刻攝翻 仲要用個好撚質疑嘅眼神啤鳩我 屌 真係好撚嬲

都好多人捉喎

橫掂有臥底，咁真係有機會係啲狗做，咪順勢推比佢地，亦可以保護手足，勇武手足唔洗灰心。但現場就唔好咁做

其實都係因為有訓練既人，太少太少
好多教練推左全民健身幾個月，都冇乜人理
如果7月開始，而家都有少少成績啦

咁你應該屌現場果班，唔係屌網上果班

現場一屌，隨時比人私了埋

屌你老母，講得出呢句，好明顯係搞分化，重要p牌，收皮啦

我叫唔好捉前線，我又點會叫人現場屌前線